長期覺得自己風趣過班仔定係我遇既仔既問題

佢哋都好多幾好仔
但接唔到我啲gag
利申我啲gag好l高質

例如

以為我開post。。

最尾一句又真係幾風趣

唔想接暗瘡肥婆啲野